To je o mně. Jsem Adam z QQQ. Studuji fílozofii na Filozoficke fakultě UK. Moje oblíbene filozofove jsou Montaigne, Adovno a místní hrdína Jan Patočka, Praha je pěkne město na podzim ale obavam se v zimě. To je venku zima a to mě unavena. Mě oči jsou přilíš pomale sledovat hokej. Proto mam rad bowling lepe. Ale nejdřív musím pamatovat jmena měsiců v cěštíně. To není snadne pro mě!
